白底想曬黑，曬黑返少少又點keep

我皮膚白底
唔鐘意咁
唔想做一個白雪雪既麻甩佬
感覺好gay
每年夏天都好把握機會去曬太陽曬黑啲
但係咁
太陽伯伯係好鐘意同我玩遊戲
返工星期一至五office hour個陣
佢老尾個太陽就曬到行一行
好啦到左星期六日放假想去曬下太陽啦
佢老尾個太陽就縮到行一行
仲要落埋雨乜鳩outdoor活動都做唔到
到星期一朝早個陣
又好好天曬足星期一至五
我灰到盡頭...

所以尋日朝早難得我見咁好天
即刻狗衝去曬
點知一曬就曬過龍..
心諗想曬耐少少黑多少少都好
最後曬紅左
曬紅左個啲位到而家仲好撚熱

除左下世投胎做黑人
今世係白皮膚既我
可以點解決呢個問題呢
請指教

紅到咁

曬傷左 樓主準備有排受
痛撚到仆街 等佢甩皮再生返先叫好d
起碼痛半個月

咁都叫白？

唔搽防曬？

痛呀，而家勁搽蘆薈gel

白架，不過張相燈光橙橙地姐

搽左防曬係咪會曬唔黑？

今日曬左兩個鐘都無就開始紅
白底真係好慘
平時冬天見d人都好黑就好羨慕
聽日再曬太小小

都會黑，睇你用幾多度，但曬傷機會低

港女最鍾意白洋腸
所以跟本唔關白定黑事

同感呀
我係紅完先黑
啲黑色last 3星期左右就88

我一直以為搽左防曬會曬唔黑
下次我會記得

用返啲蘆薈或蘆薈凝膠敷傷處，會快啲好
仲有唔好搣皮
之後再去曬要用防曬
不過有啲人係曬唔黑，曬完隔一輪又白返🤷‍♀️🤷‍♀️🤷‍♀️